知唔知點解狼人最叻估IQ題啊？

因為盧根急轉彎呀！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！

...

頭香

Ching ho ball

諗起魯芬

哈哈哈哈....

97/100

我覺得唔錯在 係幾唔錯